中國人民萬歲！共產黨死全家！

屌你老母

真老納會用殘體字同蝗語

拉老衲個撚樣坐洗頭聽返大陸勞改就啱啦

蝗蟈都要死